{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150470?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비자림민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、チェックイン/アウトのご案内の中にはいくつかの事項があります。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、同性の場合でも未成年者は入室できません。 このような場合は払い戻しもお受けできません。 また、予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%正確ではない場合があります。 重複予約の場合は、決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過、入室不可、幼児及び子供を含む場合は払い戻しができませんので、ご注意ください。 ご予約後の当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 入室利用案内としては予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiなどがあり、炭火バーベキューの利用をご希望の場合は事前予約が必要です。 バーベキューは午後6時から9時まで利用でき、一部屋当たり20,000ウォンの料金が発生します。 雨天時は利用不可であり、炭やグリルは個人の所持ができません。 徒歩1分の距離にはコンビニがあり、車で9分の移動でマートをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に禁止されており、未成年者は同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムで更新されないため、正確ではない場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "重複予約の場合、決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいていますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室不可、または幼児や子供を含む場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の使用は禁止されており、焼く直火方式も安全上認められていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用をご希望の場合は、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料金は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は午後6時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "雨天時、バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天時はバーベキュー利用はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやマートはありますか？",
            "answer": "徒歩1分の距離にはコンビニがあり、車で9分の移動でマートをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 501
    }
}